南華葉頌朗央視受訪無悔加入警隊 被舊友篤灰曾參與佔中

前港青足球代表葉頌朗去年掛靴投身警隊任見習督察，他早前曾於社交平台侮辱示威者「是一群趁機攪事的垃圾」，已引來球迷不滿，日前他更高調接受中央電視台訪問，表示加入警隊如同往日代表香港一樣引以為傲，明言無懼社會困局。然而有葉頌朗舊友向本報爆料，指他2014年曾參與佔領運動，當年更曾於社交平台發文，表示「堅持團結才有機會出現一絲的希望，求天佑我的香港」，今日的我打倒昨日的我，為人不齒。

現效力港甲業餘隊南華的葉頌朗去年五月結束職業球員生涯，同年六月投考見習督察，現為柴灣特遣隊主管，日前他再接受中央電視台訪問，指代表香港是一件很驕傲的事，而任警察就似踢球一樣講求團隊精神和紀律。葉頌朗高調受訪，惟有讀者向《蘋果》報料，揭發葉頌朗14年佔中時曾走上街頭抗爭，又於社交網站自拍發文分享於金鐘通宵佔領後的感想，其時他撰文指「十幾萬人一齊高叫口號，高唱海闊天空，互相幫助......徹夜留守，並不好玩，個個都提心吊膽會半夜比人武力清場，又悶又辛苦，堅持團結才有機會出現一絲的希望，求天佑我的香港。」事過人變，五年過去，當日上街抗爭的葉頌朗已站在「武力清場」一方，「逆權運動」爆發後，更曾於社交平台侮辱示威者「是一群趁機攪事的垃圾」、「唔配做香港人」。

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

做運動員失敗 結果轉工做一份更失敗嘅職業

一定係d打卡撚

仲有班人話要加入警隊改革

有無港甲撚幫手係球場上熱血飛剷？
一腳印落上5寸下5寸

波牛都考到pi

參與過非法集結都可以做警察？要投訴

太可恥了

好似學歷仲差過毅進仔 英文都唔知識唔識多隻 警隊=香港垃圾桶

忍辱負重先有咁多料咋

打份工打到個人都變曬，有乜嘢咁大魔力？

有無隊友講多d
南區應該有d 年青球員好黃

btw. 陳七屌鳩左佢未
顏樂風都好激

你地唔好篤灰啦 佢係我朋友個朋友 混入警隊做臥底

人地運動員計劃入 poly

南支那專收中國人

但入到更衣室葉sir 會唔會攞警棍攪人後面，再唔係炆雞咁點算

以前聽d 波友講佢女朋友幾靚, 做空姐
今日想問佢波友有無條女ig, 話del 左account
都唔知有無份篤灰

係撚報紙講過佢得bachelor,discuss有post講過佢用左6年先拎到個degree